今日我生日，入黎乞句生日快樂

18歲啦，第一件事做咩好？

巴打生日快樂

H.B.

唔洗乞 生日快樂巴打

hb

生日快樂啊巴打

生日快樂

生日快樂
第一件事就係自貼

生日快樂
我18同班老死落吧搞

咁就整張Happy birthday to me

生日快樂
六合彩個八百萬等緊你

生日快樂巴打

巴打生日快樂，18歲梗係老處餵下雞